{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 마노아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。- 追加人数がある場合には追加料金が発生し、基準人数以外の追加人数が必要な場合にはペンション管理者と相談する必要があります。- 追加人数は宿泊をしなくても含まれ、追加料金が発生します。- 最大人数を超えて入室する場合は、入室を拒否されることがあり、返金はできません。- ペットは許可されている施設にのみ入室が可能です。- 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生する場合があり、イベント及び付帯施設は状況により変動する場合があります。- 予約管理は時間差により誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合は優先的に予約された予約が優先されます。- 未成年者は保護者同伴なしでは入室ができず、客室には個別バーベキューとIPTV/WiFiが提供され、キッチンがあります。- 客室は禁煙です。- 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊をしなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合は優先的に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "客室には個別バーベキューとIPTV/WiFiが提供され、キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 370
    }
}